老豆有女人可以點？

其實有冇人老竇出軌之後真係可以回心轉意返返屋企？
10個男人九個滾 仲有一個係諗緊
點解男人可以咁仆街
臨老入花叢 果頭近幾十歲仲要比下半身控制

帶佢叫高鐘

叫你老豆自己甩走條2奶
唔肯就報串

一係就老母隻眼開隻眼閉
一係就好快離婚

屌你老未有哂家室就咪撚出軌啦

你絲打？

巴打理應見怪不怪

無架，佢可能同你媽各有各玩

老男人第二次青春期發育咩仲學人出軌，不知廉恥

一係攞錢走人，一係死忍

同朋友傾開先知
原來好多人個老竇都係臨老入花叢
其實為咩呢？

咸濕

我上次忍唔住爆咗比老母聽

叫阿媽搬走一排先

本面功夫做到足 呃到你老母就得啦

係要自己爆響口 你想點呀

利申: 唔係話你老豆岩, 錯就錯梗

但到唔到你插把口埋去搞到頭家散

可能喺屋企人/識嘅人身上得唔到自尊/認同，所以要靠出面溝/屌女人黎證明自己嘅能力應該同中小學生啲朋輩認同，反叛期差唔多不過佢作為成年人唔識處理係佢問題

幫手儲證據 分佢一半身家跟老母走
管唔住下半身就叫佢搵2奶同佢過世啦
唔見棺材唔流眼淚

我都想知可以點😢
同你差唔多 屋企成日都因為咁而嘈
老豆唔認又鬧番老母轉頭
直到最近因為疫情冇得見個條女
覺得好抵死🤭🤭

你老豆過左60未先？係生理定心理需要先包二奶？如果係心理好難會回心轉意，如果係生理可以係當逢場作戲！

二奶幾多歲？後生嘅擺明騙局嚟
你大吓你老豆話佢再係咁就會叫老母同佢離婚，等佢臨老都無仔送終
睇佢咩反應

樓主正傻仔
有相有片威脅老豆好過
再唔係chok下老母點諗先
可能個女人根本唔想知

一野篤爆左
老母又難受
老豆繼續玩

香港冇通姦罪
未篤之前就要鋪排轉移財產
老豆個心再狠D 渣都冇

自己害自己老母
仲以為好醒

咁姐係門面功夫有無做足啊

係 自己條氣唔順就踢爆左

樓主應該好年輕

真 樓主阿媽畀樓主搞死

同佢三口六面講清楚
話佢遲早玩出事

佢知唔知離婚係分到佢一半身家?
到時你同老母兩個自己出去租又得買又得
到時佢只會失去哂你地

Confront 條臭雞？

不如敎樓主老母盡快搞轉移身家
同老豆對半益個女人咩
老豆依舊垃圾
由佢走

分身家唔一定男分比女
女分比男都可以

而且做得包二奶更加唔好諗贍養費

咁衝動 樓豬應該係女

當你老豆叫雞會唔會開心d

牛唔飲水唔行得後樓梯

唔好講到剩係個二奶衰
你老豆都係仆街
你老豆唔受溝 個二奶邊會介入到

二奶係香港人？

共享

之前有個post個方法幾work

我搵到個女人電話
同佢講我係老豆個仔
問佢係咪想坐正做大？
係嘅 我有方法

我約佢上酒店
比我砌左成晚
其中有兩次 我電話播av叫佢睇
事前裝左個app
前置鏡頭拍片 但唔會show岀黎
做到好似自拍咁
較岩角度 就有佢個樣
無我個樣

之後比返我老豆睇
話有流岀 比人擺上網
老豆就成功斷纜了

個方法太深刻 睇一次就記得
個post同你一樣問題

講真做仔既你做得啲乜野？
你可以因為咁而唔中意你老豆覺得佢感情處理得唔好，但呢啲真係佢同你呀媽之間既事黎。就好似你自己感情生活父母朋友都唔應該插手啦。過自己生活啦

你食左佢個二奶

啱啱都醒起呢個post

男人俾新鮮感影響真係好恐怖

似足我老竇

如果個老婆比老公屌呢？

樓主屋企好有錢？
定係公屋戶 女人博入戶？

揾到第二個之後又瞞著老婆
個啲叫出軌
希望你條女都可以俾帽你帶下
啊 唔記得咗你冇女添

咁咪離婚分身家
無話無左邊個唔得既
變左心既你搵支槍指住都無用啦

真 唔改咪 分佢身家 好簡單

離婚啦

咁要睇佢同你老母一直以嚟既關係係點
出軌係貪新鮮感
定係已經唔愛個老婆

你都痴撚線

即係佢未想離婚住
如果佢想離婚又俾你踢爆，仲唔lur飯應咩

不如同佢離婚分左錢先
cut家用
同老母搬出黎住
如果佢第日回頭先再算
廢時過幾年俾個女人攞晒啲錢
你老母乜都無

當然前提係說服到你媽媽

應該都冇得點攪..
見過有CASE逼到個老豆同隻野分手,
過又排又係靜雞雞聯絡返

男女平等社會就咪R贍養費啦
我係佢老豆辭工同你攬炒再搵過份工就甩到贍養費

早知當初射你個仆街仔落廁所算老豆你都唔幫

佢死口唔認就證明佢唔想離婚住
如果想離婚又俾人踢爆，仲唔趁機會走咩

我認為趁佢而家仲有啲愧疚
好快啲分身家
到時俾個女人迷兩迷，就人同錢都無
而家攤牌起碼仲攞到一半錢

呢啲post應該去房屋台出

冇咗感情就只剩爭家產一條路

咁佢阿媽果個年代唔係男女平等

家務助理都有份糧出
人地持家幾十年，真係做免費勞工？？
分番一半好合理

我係女都同意

咁唔係男女平等年代就不如接受埋男人娶妾啦
蝕果陣就唔係男女平等年代
賺果陣就係現代唔包得二奶

其他唔知 就你話男人咁仆街 可以睇下柯立芝效應 利申：俾呢個效應長期困擾 不過冇偷食

痴你老母咩
原本佢老母做緊幸福小女人 乜都唔知
佢老豆門面功夫做到足 (樓主講既)

好地地比樓主 依家爆響口 搞到咁

冇人話過樓主唔應該做野
但唔係爆響口搞到依家咁 搞到依家咁既結果
佢老豆繼續搵二奶, 佢老母為左頭家最後搞到咁
樓主又日日係到叫春屌鬼

唔好比我睇死 睇黎你都係果D冇撚腦港女

加多句
如果做仔女長大左 夠成熟 夠獨立 (Suppose 唔係中小學生啦下)

其實老豆老母既感情都唔輪到加隻腳埋去 去處理

下
男女唔平等係因為以前普遍男主內女主外喎，關一夫一妻制咩事？
on9

上一輩係好多成世做家庭主婦
你去請菲傭，都要俾人工俾人住啦
而家人地做你老婆先免費幫你照顧屋企，唔收你人工咋
你要搵過第二個老婆，
就出番你應該出嘅錢啦屌你

我男人黎
出軌，樓主已經放過佢一次
仲唔出聲同夾份暪住老母有咩分別
咁強硬手段處理，唔通等老母人老珠黃被人呃

你呢傻西諗法真係害死人

樓主唔洗聽條on9 仔講
條友分分鐘冇經歷過
我明你感受，照顧好老母啦

唔講以為你係我家姐 我屋企情況同你差不多

離婚啦屌

以前再早d係一夫多妻
香港即使實行一夫一妻後d女人都包容男人包二奶
咁你唔拎埋以前個價值觀黎用？
唔收人工？家用同你平時洗費咪已經係
工人4千蚊人工，你媽每個月自己份家用少過4000？

咁你爆佢大獲咪搞到咁囉
頭家散你都有份
老母都扮唔知都比你踢爆

你就真係ON9仔啦
既然你經歷過 做你老豆老母真係慘

私底下講過一次就想一個出軌既老豆回頭
傾完一次 之後嬲到爆響口 就叫係為老母為頭家好

你條ON9仲要係到盲撐
你都係冇撚腦

唔通等老母人老珠黃被人呃

你講緊乜撚???

你鐘意喇

同你老豆講要預咗頭家散嘅風險囉
出得去偷食都應該預咗

已經俾左一次機會佢，仲想點？
直接踢爆，完全正常合理行為

個問題係樓主淨係爆響口

呢d 一爆就要預好晒離婚分身家
一係有痛腳捉住老豆逼佢斷纜

唔憤氣就爆響口乜都冇準備
同出事淨係尖叫有咩分別

簡單問下啦 你講出黎俾老母知 你想老豆俾咩反應 老母要點面對

而家除左全部人好嬲唔開心之外有咩得著

原來可以咁甩唔會check ?

比個衝動ON9仔搞助攻搞散頭家
真係生舊叉燒好過生你

你up乜撚

包唔包容二奶，係個人選擇
正如你都可以包容open relationship同自己條女一腳踏兩船
但你無可能迫人包容二奶，同埋無可能當包容二奶係norm

家用只係你俾人買餸處理屋企雜項嘅錢，同人工係分開計
即係你請家務助理，你一方面要俾人工佢，另一方面要俾買餸錢/電費/雜費etc（aka家用）佢
人地係老婆先無同你計得咁清楚
如果離婚，就數還數，路還路

同埋菲傭先會收一個月幾千咁平價
既然佢老婆係香港人，就唔該用番香港家務助理嘅人工
外國佬請家務助理係斷鐘計，一個月成萬銀的
既然要離婚就俾番佢老婆嘅勞動成果人啦
真係同你做白工啦喎

我意思呢單野最終都係會爆
樓主踢爆，老母趁後生仲可以搵過第二個

唔好比多餘錢你老豆。

佢要出軌搞到頭家，關樓主撚事
自己用下腦喇on9 仔

我記得以前有篇文係約條女出黎,
同佢講唔想搞大件事
就同個女人去開房
開房上完床偷拍完之後
處理自己啲樣之後買張電話卡
send條片去佢個whatsapp

完

你以為扮下野，頭家就唔會散
你都幾天真

辭工=失業=判唔需要贍養費
你之後搵到工就唔需要補

講得好
一係老母唔發現就唔出聲呃到底呃成世
一係就同老豆針好佢 (而唔係講一次就爆響口出黎)
再唔係就準備好晒先攤牌

你不如去祈禱啦，祈祈下就頭家冇事

咁你唔接受咁少錢就出去返工冇人阻你，大把家庭係畀兩份老婆，一份老婆自己用一份屋企用
咁男人畀唔畀贍養費你都應該係佢自己選擇，唔好咁肉酸要R人

咁打工會遇到無良僱主 拖糧剋扣薪金又點計
唔爭在講埋僱員偷懶同令公司造成損失既例子呀

佢梗係最撚大罪啦
但樓主係為頭家為老母好 就唔係衝到爆響口
就係咁簡單

講咁撚耐你都唔撚明 你都真係弱撚智

不過樓主假膠黎
大家可以唔洗激動

你收收皮先啦叉燒仔

樓主咁做先似返一家人

係呀，而家咪遇到個無良仆街囉
所以咪離婚俾官判

除非佢老母爛賭果啲
如果唔係，一般都平分架啦

燒晒d錢同你打官司都唔益你啦

真係冇人阻咩？
你係人地老公/前夫？乜你咁清楚人地啲野嘅？

如果俾人選擇就唔駛有法庭啦
贍養費不嬲都係由法庭決定架啦，咪上庭睇下個官點判囉

咁我唔係男人了

講多最後少少

係爆響口之前其實仲可以做好多野
仲有機會可以挽救頭家
攤牌都係一個最後方案
但唔係衝動爆響口

依家仲可以做D咩?
你都爆左口仲可以做D咩 ?

可以點阻，禁錮佢？係既你不如報警解決
贍養費男人有心玩你一定R唔到，佢辭職無業你就冇得分，判完可以再搵工或同舊老闆私底下協議

分分鐘輪到個二奶唔想燒錢
無錢仲吼佢咩，貪佢夠老定夠窮

冇所謂架，你玩野咪一拍兩散
好似香港人咁

事情發展到咁
唯有望佢R完痕屌到厭
冇帶返屋企既念頭就算

可能隻臭閪個下場仲慘呢

咁有強積金/退休金呢樣野嘅
同埋就算佢之後唔俾贍養費，
但一開始就可以賣樓分錢+攞走一半現有現金先
好過渣都無

都好
好過俾條二奶

叫佢比首期

咁佢老豆咪同你打官司燒晒佢
又話女人當自強男女平等
離婚就只諗住人地d錢

你估你老母真係會唔撚知咩

係要擺上台搞串個party 重以為自己好撚晒

學下做人先啦

一開頭個reply都話左
係因為佢媽媽係上一代人，
果時邊有咁多女人出黎返工

兒登仇女廚連字都唔識睇
見女人就屌

一開頭個reply都話左
係因為佢媽媽係上一代人，
果時邊有咁多女人出黎返工

兒登仇女廚連字都唔識睇
見女人就屌

個男嘅唔變心咪唔使離婚囉
講到變心無代價咁

上一代點會唔多？
其實你知唔知近40年已婚女性就業率都係約5-60%左右？

咁都少過而家，而家後生一代成8-9成
同埋佢阿媽應該50左右，無40咁後生

你就想8-9成

咁而家少左結婚多左同居/齋拍唔結婚喎

你睇percentage又唔睇埋其他因素
亂咁引用數據
兒登真係兒登，好多on9

你不如賴多左新移民啦
我一早講緊已婚，你又話8-9成
同居係你定義當已婚柒左咪認
你要計未婚咁多年黎變化都唔大都係8-9成
即係你講既野唔成立，香港近2-30年從來都歡迎女人作努動力

你自己講先架喎
咁而家年代男女平等，
未婚人數多過上一代，好多人同居但唔結婚

上一代無呢樣野
佢地想一齊住，絕大部分人都要結婚先得

所以你咁樣比較係唔公平
你要比較而家係咪多左女人出黎工作
就要將未婚同居+已婚咁樣條curce先合符現實情況

帶佢去叫雞

合計情況差別唔大

係40-49困層多少少

樓主媽媽都唔係呢3個range喎
計番應該都50左右
就算45都太後生了
40-49個仔女大約20歲炸喎

1990出世，而家都30歲
1980先40歲

佢媽2001年唔係20-49？

其實個percentage真係低過而家喎

而家54，2001年19年前咪35
你睇2001年30-39果層咪岩數

咁其實個percentage真係低過而家喎
個trend都係返工嘅女性上升緊

以往得59%係出黎做野
其實勉強地每兩個先有一個

冇否認會高左呀，但只係幾%
係40-49高十幾多少少，女人遲左退休係事實
正如我唔會話2001年20-29後生女勸力過而家
因為而家讀書讀多左，入職平均年齡都有上升

咁咪岩羅
都唔知有乜好嘈

其實最後決定係你呀媽到
你最多同佢傾但無可以點架

我老豆俾我中三果年發現佢出面有女人
我中五佢中風 個小三走黎求我想去探佢
之後我呀媽都知道埋 但我呀爸中風佢無出到聲
我呀媽又係長期病患 最多只係做到part time陪診
經濟能力唔係話好好老豆同我係佢成個世界
所以無離婚or做乜野 都仲係住同一間屋繼續照顧老豆

係我有記憶以黎都feel唔到佢地感情好
一直都分房訓 但我呀媽好顧家 乜都諗起我同老豆
最後我Year 3果年呀媽開始癌症復發
我老豆一蚊住院費都唔俾 仲鬧佢成日叫痛成日嘈住佢
去到我出黎做左半年野 呀媽走左了
我老豆到而家都仲同果個女人一齊
我其實唔明呢個咩世界
一個女人為左個男人 為左頭家咁就成世
但男人仲開開心心逍遙快活

高得幾%唔覺有咩大影響
睇返未婚就職率咁高，只可以解釋係市場係歡迎女性，你出唔出黎做係個人選擇
你自己選擇唔做姐，唔係因為市場唔要你

咁社會嘅風氣都係考慮因素之一黎

如果唔係，以前點會咁少人揀同居
因為以前社會風氣唔接受同居呢樣野

而樓主阿媽年代，大部分人屋企係係小丸子/蠟筆小新果種屋企咁
阿媽都係家庭主婦，無端白事無人會出黎返工，除非屋企好等錢使
你見percentage都係51%或者59%+已婚婦女人數多（唔好忘記而家已婚人數係減少緊）
其實好切合果時環境

你睇共計咪已經見到成個走勢
共計就計晒所有人分別跟本唔大只有少量升幅談唔上歷史轉淚點
風氣黎講其實香港好早已經流行請工人
咁當然都有人會因情況被迫做家庭主婦，而家一樣有，睇數據上就見唔到有好大改變
出唔出黎做野好個人
正如你話你媽唔會無端白事出黎返工
但其實有，我就係例子，我老豆養我媽有凸佢咪一樣去返工

你估你啊媽唔知咩懶醒 唔想面對咋

你講嘅野好正確
我呀媽一向都係家庭主婦
係間唔中返下part time
佢都成五十歲
唔會再諗搵第二春架啦
佢當左呢個家係佢全世界
平時都好少出去同朋友食飯
平時得閒係屋企煲下劇做家務

佢真心完全唔知
佢係完全信任老豆
果個年代嘅女人根本唔會諗出軌發生係自己身上

我明白你呀
你自己多d陪下呀媽啦
而呀媽決定點行 就支持佢陪佢